其實去過all night long 既人遲早都會病發

就算依家無病症 但都會呈陽性 有無人最近去過